發現咗地鐵嗌交絕招，百試百靈

以前啲阿叔阿嬸好鍾意陰啲陰啲打尖博懵，扮哂嘢咁，恰我地毒撚唔識反擊。

就算夠膽反擊，只會演變成嘈交畀人拍片上網成為笑柄。

自從武漢肺炎大流行，一有人打尖我就即刻大聲對住佢咳，條友通常會嚇到一嘢彈開幾十尺，死死氣咁去翻後面排隊，可謂絕技中嘅絕技，仲要無CD無限用。

各位台友畀廢老恰嗰陣可以一試

係利申 試過
不過轉頭俾人打

一定除佢老母啦

我地動物台毒能撐開熱狗，唔戴罩落街隊都唔使排

講乜能嘢呀你，我地唔搞港獨架

熱狗唔搞港獨好耐，國師會同我地一齊睇b站

有冇咁誇😅

一見廢中打尖即刻打撚柒佢

Ching很勇武呢

賢仔啱啱起身？

呢招對付啲唔戴罩既廢老都幾work

啱啱試左
點知比成班人屌
話我除罩專登玩野
比人打獲甘
樓主你靠害咩？

Ching下次試下對住打你嗰班人咳

nope

我會直接 kick 佢
然後入到車廂佢地通常都會發脾氣鬧人
然後我碌手機唔理佢
跟住全個車廂就會當佢智障